點解啲老豆老母咁鍾意係巴士教仔

講故事 教英文 教常識
大大聲 真係好撚嘈
冇人想聽你教仔呀
搭巴士都係想靜下姐
冇位調先最慘

未解決

茶餐廳都見唔少

其實教育都好正常姐
不過影響到人又唔好

當街教仔本身已經係無家教嘅行為
因為你教仔嘅聲浪通常都騷擾到其他人

返到屋企打ps5好過啦，仲邊有時間9up

證明比你睇佢真係有教

當場同佢講 收聲啦

no no呀 bb你enough喇吓
比返包orange juice daddy先

you do too much la ching

冇文化又以為自己好撚識教

咁你咁教埋一份囉

son of bitch, asshole, motherfucker...

家醜外傳算唔算小朋友童年陰影

做俾其他人睇姐😂

有冇試過見人地老豆老母打仔打到喊果陣
之後報警話有人暴力對待兒童

其實係公眾地方教仔無問題, 但好多父母嘅語氣一定係燥底䒐䒏加大聲.....

一定啦
人要面，樹要皮
喺街大聲鬧仔女唱仔女啲垃圾仆街死啦